中四/五既你，如果你間中學太廢，入一入黎

退學，用1-2年時間自修dse啦，到時個成績分分鐘好過你留係中學讀到中六再去考

反正dse 19歲就考得，考完又當有中六學歷
比多次機會我，一定中四退學，自修三年

聽我講啦你班look7
中4中五緊係食女食仔啦
讀乜鬼書
12分就有asso讀
升返三大
你見住班死毒撚日毒夜毒，最後入得18,19分入乜春大學毒乞食科
你呢？
女，換咗十幾條
學歴，高過班look7
所以如果你唔係好top好勁20幾以上
咪鬼溫書la
Hea下hea下入asso🚬🚬
Hea下hea下升返u🚬🚬
Win✌️✌️

你估人人都好似毒步你咁靚仔咩

On9 SBA點搞

你自修生咪唔鳩駛計

Sba?😂😂

點考phy chem bio
19歲先至考人哋都yr2啦

Agger

利申，超級垃圾中學 要搞到我自修一年先入返三大

知道自己唔想讀快D出黎學門手藝好過
其實大學呢個遊戲唔係比基層玩
屋企有返咁上下資源比你基本上都唔洗煩入大學
基層讀大學唯一目的係讀神/好PAY既科 搵份幾萬蚊叫就OK 既工 叫做慢慢脫貧
好啦比你死讀爛讀咁入到去D水泡/唔好PAY既科
如果你都係抱住"大學生人工點會低"咁既思維 到時你發現出到黎20K都冇就太遲
所以我建議 讀唔到好PAY既科真係唔好讀 搵門手藝
你能力咁多 價值都係咁多 想改善生活就自己執生
利申 廢科過來人 執緊生

根本唔需要等到dse

有遠見既話初中就自修gce a level

人地升高中你大學已入

一個中四/五既學生選擇自修三年呢條路
唔講資質
有幾多個15/16歲既後生真係可以唔受外邊既引誘 而一直堅持讀落去

我記得考個陣有料個堆已經搵哂補習老師自己溫自己學
學校唯一既用處就係做PP做mock
唔知第二間學校係點 但係我地依間有部份師資真係好垃圾 無心教又要臉唔肯認自己廢
你有無見過升到中六就黎考final mock 講緊10月11月
仲係度拖撚慢到開住個垃圾教科書光碟既powerpoint一路鳩嗡一路教?
你有無見過升到中六唔係操卷操試題
而係係度搞埋D濕鳩話劇要「應屆考生」同你一齊發癲仲要屌鳩人唔好好準備?
你有無見過音樂堂個MISS仲要你唔知準備唱乜鳩歌去表演唔知乜鳩
而間學校唔會cut撚走左去俾番人自修?

成日聽人講中學有歸屬感 我屌你老母 我地上得到個班一D都唔多謝依間垃圾
已經唔奢求你會教到D乜 但係點解你要咁樣阻頭延勢?
當然有部份老師好有心教 但係就係得三四個
我走左一兩年聽人講先知其中一堆老師仲原來得閒係某間教師房度玩政治小圈子
當時其中兩三個好既老師就係咁俾佢地逼走左第二間學校教

中六果陣
教maths既唔係教書
而係拎個結他返學，上堂邊壇邊唱歌

教LS既唔係教書
而係分組玩遊戲，咩全組鬥快企起身
仲要啲人玩得好投入

教中文既唔係教書
而係播鏗鏘集
要人寫咩立法會選舉之我見既文章

教英文既就有心無力
話老師教唔曉你，你地都係岀去補習吧啦

仲要學校有個留堂制度
遲到要留係到作文，抄校規
有人中六遲到無得返歸溫書，要留係到抄校規

乜嘢學校嚟玩嘢咩
不過先唔講廢唔廢 我好多年前讀書嘅時候剩係狂做pp都好頹
中二做會考比較簡單嘅卷（中/英文）
中三四五六七都係操卷其實又有咩意思

如果巴絲想報外國大學都係中學畢業好啲
因為有機會外國大學嗰邊會叫你學校send transcript，而唔受你自己交嗰啲
最多咪番學校瞓

之前讀band 2 band 3 ， 教精你地 .最好中三 退學去遵理自修 。 可能你地心諗會無左中學朋友回憶 ， 但班二打六你識托柒？ 半班中同出黎做傳銷。係就上到u 識社會精英。
利申 三大 ， 中三去遵理自修肯定考得更好！

有早知，冇乞兒